車書編輯 你問我答 (2)

事隔多月今次繼續，盡答

邊款車最扮豬食老虎？

咩學歷入行

1. 外地試車機票洒店車廠出定公司出?
2. 點睇香港汽車會出嗰本車書?
Thx

有冇收到wind點解肥john會離開man club

其實你地fb出po請人，
話會考慮唔係行家只係做樣？
實際只會請d有經驗嘅行家做返？

新車嚟講我覺得係A45 AMG，新出嘅X3 M40iA都快得好緊要。舊車就有2JZ嘅GS300，同埋Stagea

我覺得最扮野係果架k20a fit

我自己係degree，但呢行咩background 都有，讀傳理做開時事嘅轉過嚟又有，本身開車房整車嘅又有。不過所有做車media嘅人，都係好熱愛車嘅人，係熟到不得了，否則做唔長。加上行頭窄，其實好多都係東家唔打打西家，大家都係frd嚟

我好愛呀奶

1. 當然係車廠！佢地會負責哂所有費用。外人睇落好似好爽，但其實一年成日飛係好辛苦，而且大多數trip係一落機就開始試車，我地對所有國家嘅路同規例都要有認識，有時會去北歐揸雪地，經常要落track，非洲沙漠off road都試過。手車要好之餘，同時又要包辦哂影相拍片，其實好辛苦

2. 以前我覺得嗰本書似幫車廠promote新車，不過而家由前車王老總主理後內容豐富好多，連高級駕駛技巧都有教。但始終都係同余生一樣，本書而家偏重賽車方面，新車介紹同其他車書係不能相比，如果唔係賽車迷會覺得有啲悶

有，但私人嘢無謂爆喇。支持下佢個新page仲好

三年前我會答係，但而家紙媒確實係走下坡，好多editor 都離開咗。而且唔少行家實際上，做咗十幾二十年，都係時候退落嚟。以我認知，幾本車書都搵緊新血，我都幫緊手搵下人

想問下依加香港啲行家老唔老實，想玩康打車，朋友有架eg6,我想攪架ek9. 但唔熟香港市場

新page叫咩？

powerplay hk, 一睇就知係同一班crew拍

希望拍攝可以有topgear hk水準
內容高汁但係拍到教育電視咁有啲曬料

新page 係邊

唔該巴打 唔怪得好似有一排見唔到肥john啲片

高汁……

大學讀汽車工程，識中英日文，玩過大學生方程式，而且枝筆都幾寫得嘢，入行機會大嗎？
利申，夢想嘅第二位就係做你嗰行
(第一係入Honda做工程師)
(我係一個鐘意90年代日本車嘅死MK仔 )

Ching點睇Top Gear個歐陽
Editoral好頂癮

試過寫email俾佢
之後幾日發覺冇寄到出去

點睇car通？

我其實sd左好多cv出去都無回音，
巴打搵人可唔可以畀個機會見下

你自己揸緊咩車?

改呢啲直頭係sleeper

巴打你份CV咁猛，其實去車廠做engineer或者參加下technician programme仲好，全職做media搵唔到食...你得閒寫兩份freelance稿過下癮仲好，唔好浪費學歷

Top Gear班友係好頂癮 我叫歐陽做野人安，有次去挪威試LR得幾度佢都照著兩件衫搞掂，痴線

你send email俾佢做咩?

無咗阿奶之後，有啲失色

而家無揸了，以前玩過NC MX-5同一部MINI仔，最近想係日本入部舊款Jimny玩下

巴打有興趣？你大約有咩技能？要識車識影相識寫字，仲要睇下你鐘意咩style嘅車我先話到俾你知入邊間media，因為每本車書風格唔同

Mini多唔多野整

中文系畢業，識lightroom photoshop，識影相，識車（係街睇車都知牌子型號），曾經做過一陣同車有關嘅行業，而家做緊出版社。一直都諗住做住先搵機會入行。

暫時鍾意新車，因為無咩機會揸舊車，鍾意推薦新車畀d朋友，主要都係房車七人車多。而寫字風格鍾意玩押韻。咁邊間啱我？

去左邊間啊😦

點睇肥仔JOHN

佢而家有自己page，但佢無話我知仲係咪關車事

多! 我部係R56 MINI，好多細微野煩

留tg，慢慢傾

極度熱愛汽車嘅一個人，真人同片入面一樣咁搞笑

再問多條

3. 點睇換咗來老總嘅車王?

Thx

點睇現代i30n
如果同sti focus果d比較呢

Send俾佢 問佢覺得廿年後車書會唔會滅絕

姐係成隊CREW一齊走?

對自己文筆冇信心 車書入面有咩位 可以寫字唔叻都會請 但又有得試車
做平面設計可以排版 可影相汁相拍片 想了解下

3. 車王不嬲人事變動多，但成本書風格唔係話太大變動，始終受制於大公司所限，要以照顧車廠呢班客仔為主，真正自己in-house諗出嚟嘅特別專題唔太多

你問我我會揀Focus RS，雖然個樣唔太得，但日用性同好飛程度好高好平衡，係張recaro桶椅好q高

頂你咁搞笑

而家呢一間production house幫powerplay同新MenClub拍，所以係同一班crew

都係一般雜誌職位啦，designer、editor、photographer同拍片cam man等等，自己有無做開digital multimedia個類?